其實為萬幾蚊人工每人返工9個鐘真折墮

未計搭車加埋十小時有多

點解高官扮工六個鐘有十幾萬？

係唔係你太賤？

十層樓日日坐係度收租。扮工都免

認真想拎綜援

返去炒股喳

為左萬幾蚊 每日返10粒鐘 仲要6天工作

見過有人二萬頭 一日九粒鐘 日日做半個鐘野就做曬之後打機炒股

咁七八千個 d點？

唔係同你講笑 你個標題應該改做 其實為錢 返工9個鐘真折墮 人生得80年 用成40年番工

對不起，我宜啲13k，番六日，放勞工假拖低左信市，我會盡快辭職嘅

有D工仲要9個鐘入面比人吊足8個鐘
得1個鐘食飯係安靜時間

點解你識我

我咪係咁 但炒股會豬死

老綜萬歲

為萬幾蚊做十二三個鐘呢？

請問你係乜工？

請問係咩工

高官揾幾錢又關你條柒頭事咩
咪FF咁多, 繼續做你隻保安狗啦!

咁係反映佢無經濟壓力者 唔洗上進

咪係lo，炒下股3日都汁5位數，返工正on9

真米蛇?

渣uber都輕易3萬一個月

重點係勞勞碌碌之後份人工咩都做唔到

支持
馬雲番9個鐘, 月入十幾個億先係正常生活

連登標準月薪50k
樓主個啲月薪1x k好快俾人圍屌

靈魂係無價

撚有十幾億咩

小米雷軍上年分紅都99億人仔。
馬雲點都唔小過佢la

咪係，學阿神秘醫生買匯控
一1年淨袋幾百萬息啦

咁你係值呢個數有咩好講姐.......
問題係你口中呢個折墜既方案
已經係你人生現時最大效益
你唔番呢D工, 現實中仲做到咩出來??

難聽D都要講句
好多人誤會左自己值得擁有既野
好多野由你一出世就定左一大半,
再到你讀書果陣出幾多力, 人地出幾多力

去到大個左先想改變, 時間少左, 難左, 仲要出多幾倍力補番
咩都唔肯既話
不如算啦

咁你不如話點解做唔到投胎屆kol

真係幸苦錢

窮人總係唔面對現實
少年又不努力，老大又想富貴

支那話拼音狗？

樓主真係好癈識上網唔網用腦

番工本來就係賣時間搵錢

你up乜?

一日入面大半日拎黎翻工根本就弱智

通常你呢類人應該係痴線佬或變態佬 咩野事都咬人一啖，奉勸你有時間無野做既話應該去評估下自己心理健康程度

垃圾政府bam9 uber

睇你幾大反應，畀人講中咗就話人係痴線佬
咩邏輯黎？

算鳩數啦你 無意思

通常你呢類人都係支那話拼音狗

辛字點打錯幸字呀
係咪讀音太似呀

扯開話題姐

D支那人係咁
你話佢 佢話返你就當冇問題
低賤物種係咁

算鳩數啦你，無意思你又打咁大段嘢？
大方啲認咗佢咪得囉